唔係講笑 今日派傳單嘅好多都係靚仔/靚女

個個都好正氣
辛苦哂各位手足聽日見

我都收到兩張 加油呀

大家要知道將來會扯起美國旗

佢哋個個都好有禮貌好好笑容巴打聽日見

多謝

辛苦哂

多謝巴打

佢哋兩個真係好堅毅

岩岩有個靚女派比前面幾個阿伯
阿伯唔接
但無跟手派埋比我

多謝佢地 好欣賞

有時距離有啲遠或者未反應得切

我派得好慢 個個淨係接靚女派嘅

大家第一次派傳單係咁㗎啦 我就第一次 我諗其他人都唔會超過兩三次啦最多

我派左幾次都未熟手人哋想攞但我就縮左手

第一次派傳單 點都有啲淆
好多人願意拎係真既

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

好多人同我地講辛苦晒/加油/聽日見 當下真係好滾動

好高嗰個靚女嚟咗我即刻定曬， 因為鏡頭同目光聚焦喺佢身上

你地點樣搵人一齊派？入嗰啲tg gp？硬係覺得嗰啲gp好雜

荃灣站4位巴打加油

我係有鳩嘅絲打sor, 令你失望,

相由心生

其實我統計咗㗎喇, 短時間推嘅谷或者po , 將最高讚嘅po, 或者谷嘅人數 除以16就係現場嘅人數

係

岩岩放工見到有手足派 就直接問佢拎幾疊黎派
依家仲派淨小小 諗住聽朝早少少出門派埋佢

辛苦了！今晚好好休息

係 屌

早d休息 聽日晨運

你哋張傳單係講咩㗎

多謝哂你地

我哋目標係廢佬 我派果陣都淨係派廢佬 派到生無可戀 好彩間唔中有年輕人同我如哋講加油

感謝

你地係十八區嘅 一齊加油

收聲當幫忙啦

聽日見

做飲食見到個客呀叔黎 揸住張626 poster係到睇 希望佢聽日會帶埋坐佢對面個女去

本身唔知你地派 但係時代出面果個人派比我 好有禮貌鞠哂躬咁我就拎左張 先知係講緊聽日單野
好想講聲多謝你地啊！

辛苦曬你地
加油油

希望聽日會見到你啦

真係想講聲多謝哂你地 同辛苦哂 放工時間勁多人 又唔怕比人鬧

我唔係無視佢地 只係想拎少一張得一張
等其他人拎到

有唔少人特登過黎還傳單 好好
多謝你

企到出哂汗 不過值得！聽日見

你知我係邊個 我唔知你係邊個個感覺好不安

各位巴絲辛苦哂616遊行前一日同今日九龍灣牛下都有人派

啱啱睇now新聞
見到有個阿叔收到即刻撕爛
派傳單嘅後生仔低一低頭咁好無奈
我真係睇到眼濕濕
真係多謝你地辛苦哂

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

艾朗藍斯

Eq好高呀

好有愛

如果一齊派，就可以識到

辛苦曬好好休息，明天一戰

無錯 大家嘅支持就係我地撐下去嘅動力

今日派見到有手足比人鬧足兩小時
有啲又比人搶傳單dump落垃圾桶

不過會堅持

有冇九龍灣派傳單tg link 想派

有份派 香港女仔真係好高汁

我收左工八點先黎九龍灣派

我係三枝香內返工既一員 今日見太多cam圍著 所以唔夠膽上前拎傳單支持你們
想係到同返大家講句 加油！同埋多謝你地勇敢企出黎。
我都會用其他方式去支援、爭取各個訴求

多謝你各有各做

本身諗住推開唔要 但見到係反送中即刻返去攞
仲要係靚女 10點幾係mk派 辛苦曬

九龍灣天橋度派俾人圍，多謝各位巴打幫口

係呀 叫一排女女企係到 仔仔企左右做門神
廢老廢中衝去拎都似

尋日係咪有人喺 apm 派傳單

想嫁了

我本身都係咁諗
但見到有巴打企係到好耐冇人拎就衝去拎一張
後面既人見到會跟住拎的

好似係

依樣真

放工返屋企見到有2個人係地鐵站附近派
去左7仔買左兩支野飲比佢地

上水轉車行過見到
冇接到，資源有限應該reach其他人
不過講咗聲加油

佢地實好開心 多謝你

支持

有個阿伯攞左張即刻揸埋掉翻我腳底 嗰個真係好sad

個陣都8點幾 你地好有heart
我收到張傳單係道歉個張

但大部分都係笑住接 唔好灰心

很想去現場對佢地說一聲加油

收到

係元朗輕鐵站接到張 但驟眼睇好似好少人拎

牛仔短褲嗰個

香港人加油

大英祖國ok
美國不了

多謝晒你地

巴打講到咁出 唔驚佢見到咩

我見到佢有上連登

辛苦曬各位隊友

兩個都好正

更多人係支持的！

有個on9阿叔掉落我地架步

香港人加油呀

巴打無人理

多謝你

荃灣巴打加油

巴打你唔會又係b出口下話

又黎 會唔會全部都相認到

留到最後得四個女仔

香港人真係好撚叻！

係 反而唔接既係阿叔同mk仔多 師奶唔接都笑笑口

原來樓主有讚我

我都遇到 個女人專登過嚟攞
再撕爛佢，我都唔知比咩反應好

唔見有女囉

聽日出去 大把靚女

做乜自爆

今晚係土瓜灣見到有人派緊傳單
我有點呆滯咁講左句唔洗俾我喇，我唔係惡呀！！係唔想浪費你地資源咋！！
多謝你地黎啲咁偏僻 又多廢中廢老嘅地區派傳單

推

終於見到連登仔真身

大把女溝 正呀喂 狗沖先

擺脫金鐘M記嘅刻板印象

好多女仔靚過啲kol ig女神

唔係講笑 雖然我只係派左兩個鍾
大家既行動力真是好強
見到對面既絲打 對每個都90度鞠躬
真是有D心痛
而我只可以戴住帽同口罩禁去派
真是覺得對大家唔住

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

有去過示威既全部都係靚仔靚女

唔緊要

我頭先喺土瓜灣派，有派比啲廢中，後生嘅叫佢地拎返去比屋企人睇。

觀塘行去閘口最頭嗰個

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

好多謝你地 落住雨架都派到天黑

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//

唔明 我諗你認錯

乜有咁多人咩 唔係四個咩

有黑衫咩

我

我今日都第一次派好緊張
好彩大部分都肯接

個個都係第一次 有人同你講加油/送水 即刻熱誠番番黎

我都係為左派而第一次入gp+見人

有個阿叔拎完同我吹水
問我去唔去

今日銅鑼灣拎
個個都靚仔靚女 人正氣特別靚 加油

thx

多話荃灣巴打！

辛苦哂！！

你姐係話有D唔係好傷心（講笑）

我唔係

唔準搞我女朋友

共勉之要求樓主撤回言論

事主快啲聯絡反送中基金
起碼拎番啲湯藥費先

你有個好好既女朋友 祝你地幸福

我靜係記得你灰色衫
大家努力

無人記得我

再視姦我女朋友放狗咬你

我都唔記得

開玩笑一晚好喇 放鬆下唔係壞事 聽日希望大家認真番小小 依家係大是大非既時期 大家努力

Push
18區都要留意下呢個問題
今日個4個係完成唔識答

知道今晚好好休息 大家努力

樣記得衣著唔記得

Agger

巴打嘅樣我都開始唔認得

關於文宣
可以花少少時間睇呢個post

我地要贏一定要學中共做好統戰

有緣再見

唔會
大家出黎接單就四散去派
完咗一齊食個宵
幾happy

今日見到荃灣天橋有男有女有老有幼派傳單，好感動！
荃灣呢個9成藍絲區係好惡做， 有大量新香港人+大陸人. anyway 加油💪🏻

hi巴打

又認到人

我係葵芳派
原本已經有心理準備隨時會比人鬧
點知好多師奶叔叔婆婆伯伯講加油辛苦哂

我今日都有落區派

觀塘？

深水埗都幾好派，支持嘅人居多！

真名上連登

觀塘區揮手

咁耐都未見過有人派傳單,利申唔出街

弱智都上連登

笑咗

係時候要瞓啦 等呢個post沉底 聽日見 大家加油

係啊哈哈 我今日白衫

唔知你係咪我地見到嗰個！係咪都好，都好多謝你呀！

邊個係apm門口近巴士站派？男仔

陳粉皮是我

點解老母咁玩我

相？

今日辛苦啦 大家早啲瞓

痴撚 咁撚易估架咩